this is for mt5507 h8800 first compete upgrade.

add follow feature:
1.Live TV
2.信源管理
3.系统设置
4.电视卫士
5.电视微信
6.应用商店
7.历史记录
8.电子标签
9.用户中心
10.演示体系
11.使用指南
12.爱奇艺apk 更新（解决A00001 错误，4.9 版本）
13.launcher 1104 版--launcher 信源显示项参考
信源管理里面的项
14.语音小助手（适配爱奇艺V4.9）
15.系统升级2.0
